有冇人報咗 CUHK JD?

幾時有結果？

我都岩岩報左,唔知收的機會大唔大?

非三大LOCAL U BBA, SECOND UP
1X年工作經驗,有BIG 4 EXP
有會計師牌
冇IELTS成績

麻煩過來人指點一下, THX THX !

幾時報？佢第二batch deadline28號 可能到時先有？
btw係咪必須兩封reference?

佢話要兩封咁我諗係必須啩

我26/2報齊文件，6/3有 offer 啦，我都估唔到咁快

28/2 前 2封ref也交齊

呀豬呀狗都收

HK$5,880 per unit* for a total of 72 units within normative study period
咁賺錢梗係乜人都收

教又教得唔好
啲野又唔夠詳細
cu仲要無tutorial

contact Hall 教得好

contract*

佢算係好嘅
其他有啲根本hea 同自修無分別

commercial xx

每年大約有幾多人入到pcll?

company

你最後有冇take EO offer

EO interview衰咗睇黎要上pcll

你嗰時有追po?好滾動仲有人記得

我嘅睇法喺做唔到EO, 做個律師都只至唔會乞食 (入到ifirm就發發)

以為讀law=人工100k嘅人要明白survivorship bias. 努力只係基本

不過律師都叫服務香港市民

ifirm trainee 市價40～50k

local firm仲喺咪25K倒？ (假設成日賣廣告同以服務市民為本嗰間係市價）

JD同llb degree同一道理？

香港llb讀四年 jd 讀兩年
讀完出嚟一樣資格 但係jd讀嘅野比較濃縮同埋比較chur

cu directory local firm大部份都係寫20k to 30k

fg報嘅話係咪要first hon先有機會收？

唔知點解呢間U tort 淨係教negligence
出到來做野好蝕

利申法律界

有錢就得。。。

所以話入左去只會預左自修
CityU係咪教得好啲應該

一科科吧
呢個角度睇咪 CityU 好啲
我望過 CityU JD Companies Law 個 curriculum, 同另外兩間比都幾有心機設計
Address 到一啲 practical concern
但相反，constitutional law 係梁美芬教，咁有得有失

但出到嚟係咪prefer hku > cu > city u

睇你想向咩發展

如果想入 ifirm 係咪cu cityu難D

睇人 cu jd 都有人拎到ifirm offer la

CityU 都有人入到 ifirm，目測越來越多

咁講嘅話係咪cu收得最濫

收成 幾百人一年

而家year 3
想下年報cu/city jd
好怕冇offer

如果fg 2年，搵緊40K
讀JD係咪好risky? 見又貴又難入pcll...
但細個夢想做律師

有冇過來人指點下？

請問下 做 in house 條路又點行

我1月31前交都未收到通知係咪收得皮

係咪通常D人想工作定時D 就轉
人工係咪差一截？

唔該哂 sis
係咪local firm就做死local 轉唔到架啦

係咪身邊同學都好勁 課程又chur?

多謝你地解答
你地當年係讀JD身邊同學係咪好勁？宜家撈成點？
我都打算part time試下，不過仲要儲多一年錢先

絲打都有讀？定本科LLB？

equity 點解變咗100% exam

唔好哂時間睇太多readings tutorial做足就ok notes唔洗太長哂時間

ppt加lecture notes, reading係ppt睇唔明先睇, 如果reading係prof自己寫就認真睇eg contract land equity. Tort本reading廢

考試都寫唔到咁多啦，law fac 俾個P/F啦

hku city 都有p/f啦上年
黎緊18/3個zoom student meeting大家入去表達訴求啦
hku law fac都係有人插就從善如流la

你有sem 1 gpa + 最chur嘅hku law 都有p/f

傑哥：有得簡先係老闆

有jre officer offer 就唔做trainee, 最緊要目標明確 有pcll都咁話

CU JD 100% exam居多
City 多present + exam
HKU 最chur

sorry唔認同

JD一定比cpe易上pcll (4X% vs 2X%)

CU jd應該最易上pc

競爭上我相信 CPE 唔會有JD 咁激烈 一來錢，二來大部份讀都係想試下讀LAW 係點 唔完全係fully committed to be a lawyer。當然要入PC 亦都唔會係易。我絕對認同JD一定比cpe易上pcll。我想指出的係 return on investment 會係CPE 比較化算。

至於 CU JD，我係從PCLL 收生角度去諗。同埋你覺得點解CU 係最易？

但始終係有個牌喎PCLL

請問係收到email通知定係自己上System check？

咁唔係只係睇錢嘅
有專業喺手 係唔同啲
唔係只係講留喺香港

cpe 有2x% 咁多？
我睇其他 po 話cpe 加埋uol 其他個d納納雜雜得唔夠10%

我都有興趣讀jd 可tg?